[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (255)

....愛奴
比返首歌你先得

最後一po

正氣

森多反cup 頭十抽1 一百

森多刷乜撚

Lm

2:0買咗冇入球

特雷斯登goallllllllllgoallllllllllgoallllllllllllllll

痴撚線奧沙條友向後傳比愛斯前鋒單刀

拉素

救命草

趕住開大無辦法啦

930出多場

熱狗3.5大

西甲謝拉特

我

輸左客盤 贏左入球大 無賭過
今晚繼續

完場未?

輸啲咁撚戇鳩嘅波 千算萬算算撚漏咗奧沙啲人係冇撚腦